警犬濫用武力導致傷亡 從法律程序上索償醫藥費

係香港有無可能做到好似美國佔領華爾街咁，起訴警察濫用武力，要求賠償
好撚嬲，唔好同我講咁樣射完人隻眼可以全身而退，有無法律巴打知道可行性。

參考：佔領華爾街遭警打傷 將獲賠1億3700萬元

香港無包攬訴仲姐，但應該可以靠612 d錢集體起訴？

721
811

721 811